衝定唔衝?

係街再討論啦, 係連登講有鬼用, 成班人遊行果陣都仲上到網